10 月14 人權民主法案集氣大會無人講！！

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

source: tg

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

一定到!

10/10

終於有似樣D嘅活動post

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

行動po冇人提

push

推